Youtube 強烈需要文宣

入面D 片既comment 清一色五毛
大家唔好忽略Youtube 有好多廢老睇緊

咁多片你留曬?
cctv,紅書已經直頭係youtube落埋廣告添

你咁講, 唔洗做文宣啦

推

啱啱係文宣公海有兄弟整嘅有關尋日警暴嘅合集
英文字幕可以海外文宣

Should be report instead of commenting.

FB 同Youtube 一樣, 藍屍野Report 極都仲有
文宣組巴絲please